鍾意但係唔想一齊

我好記得佢講嗰句：鍾意同想一齊，係兩樣嘢嚟㗎

乜真係有啲咁既分手原因㗎咩？好撚唔開心

有 中意唔代表適合
唔適合真係唔好一齊 浪費時間心機

係
你值得更好都係一個好好用嘅理由

其實好夾㗎 兩個人笑點都差唔多 成日tum到對方笑
只係俾佢發現咗我成日忍佢
話呢段關係得佢一個開心無意思
但佢唔明 為咗同佢一齊 我可以將自己擺到最低
但佢就話係佢配唔起我
好辛苦
唔係一齊好辛苦
係努力完 但好似就係因為自己既努力而失去仲更加痛苦啊

唔係想要更加好
淨係想要你咋點解你咁都唔明

未中意到要一齊

兩個人一齊唔應該忍
因為佢知道你呢刻忍到 唔代表將來都做到
到拖到有一日你忍唔到要爆個時
大家都會唔開心
過來人 以為可以忍一世

中間我有講過話不如分手
佢嗰時仲好sad咁話點解會咁易講得出呢兩個字
話會為咗同我一齊而努力㗎
但而家佢話係因為覺得一齊完俾唔到我想要既嘢我所以分手

咁拍拖都係大家磨合㗎姐點解話唔想我忍 唔想我忍咪改囉 點解會對自己咁無信心改到

你係絲？
垃圾男人

我係絲打

因為唔想改
只想同一個大家唔洗改又唔洗忍嘅人一齊
最後單身一世

好矛盾佢又唔想改自己 又唔想我改變諗法佢玩曬啦

所以佢選擇分手
d男人喺感情方面一向都係玩曬的 睇化了

如果佢講話係自己問題or配唔起你之類嘅說話，好大可能佢根本or已經唔鍾意你了，我從來都唔相信咩即使鍾意但唔適合好難一齊，真係愛一個人唔會俾呢啲阻礙到，講到尾就係唔夠愛，有其他嘢比起你更重要咁解啫，何況佢咁講根本冇諗過要解決問題。明顯佢唔鍾意你所以咪搵個藉口囉，咁樣自己咪唔洗做衰人